大家唔好開心得咁早 我地以all in黎嬴左一場佢用不大嘅仗

今次我地嬴咁多好可能係政府有心放水睇我地嘅底牌，區議會作用同意義都不大，而下年嘅立會選舉先係政府重視嘅嘢。

今次我地比中共同政府睇曬我地有嘅票，相信政府會好似16新東補選咁，知道真正民意取向之後去針對性打壓，如無意外下年立法會選舉之前去加大budget 種票或者DQ。

大家要時刻警惕，唔好因為小勝一仗就鬆。

有手足撐唔住，有冇人識會員 ‘逐風女神’？